啲Hr幾時先肯做野呀屌屌屌

而家fg先揾工 sd左十幾份 仲未有call
究竟啲hr幾時先肯打電話約interview
In左唔得先算 但起碼俾個機會我見啦屌
唔係開recruitment post做乜春呀屌你班hr

有無hr講下收到apply幾時先肯做野

Hr幾秒睇完你份cv 覺得無亮點咪下位囉

會唔會去左hea9 遲啲先覆咋

Sd完等左一個工作天都無電話

先一日
等多三四日啦

巴打 係咪正常㗎

真心你覺得自己CV 點先
先send得十幾封，無係唔出奇架喎
當然你如果報d細公司仔就可能真係要檢討下係咩問題

Design工 幾有信心啲portfo
只係以為會好快睇完就出interview
只係sd過去果啲都上兩星期出post
巴打 安慰me

你呢個鐘數未訓 外國巴打？
等下啦 唔洗急 既然有信心既話
我都搵緊工 大家加油

揾緊咩工呀巴打
習慣左咁7 8點先訓 訓唔鳩到

加油 一兩個星期都仲有機既

愛你巴打

加油啊！

大家人生路上都加油